---
layout: default
---

# title

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Blandit aliquam etiam erat velit. Aenean pharetra magna ac placerat vestibulum lectus. In nibh mauris cursus mattis molestie a. Id aliquet risus feugiat in. Magna fermentum iaculis eu non diam phasellus vestibulum. Mi quis hendrerit dolor magna eget. Libero nunc consequat interdum varius sit amet mattis vulputate enim. Platea dictumst vestibulum rhoncus est pellentesque elit ullamcorper dignissim. Iaculis eu non diam phasellus vestibulum lorem sed. Sodales ut etiam sit amet nisl purus. Placerat duis ultricies lacus sed turpis tincidunt id aliquet risus.

Consectetur adipiscing elit ut aliquam. Sed augue lacus viverra vitae congue eu. Blandit aliquam etiam erat velit scelerisque. A erat nam at lectus urna duis convallis convallis. Tristique risus nec feugiat in fermentum posuere urna nec tincidunt. Amet aliquam id diam maecenas ultricies mi eget. Ultrices vitae auctor eu augue ut lectus. Quis lectus nulla at volutpat. Eu feugiat pretium nibh ipsum consequat nisl vel pretium lectus. Vivamus at augue eget arcu dictum varius duis at consectetur. Risus ultricies tristique nulla aliquet. Euismod elementum nisi quis eleifend quam adipiscing vitae proin sagittis.


## title 2

Tristique magna sit amet purus. Duis ultricies lacus sed turpis tincidunt id aliquet risus. Duis ultricies lacus sed turpis tincidunt id. Quis imperdiet massa tincidunt nunc pulvinar sapien et. Elit pellentesque habitant morbi tristique. Convallis tellus id interdum velit laoreet id donec. Malesuada fames ac turpis egestas. Ullamcorper a lacus vestibulum sed. Auctor elit sed vulputate mi sit amet mauris commodo. Varius vel pharetra vel turpis nunc eget lorem dolor.

# code
    $(function (){
      $("a.burger").on("click", function(){
        $(".wrapper").css('height','auto');
        $(".burger").css('visibility', 'hidden');
        $(".cross").css('visibility', 'visible');
      });
    });

Eleifend mi in nulla posuere sollicitudin aliquam ultrices. Montes nascetur ridiculus mus mauris vitae ultricies leo. Non arcu risus quis varius quam. Sapien eget mi proin sed libero enim. Id volutpat lacus laoreet non curabitur gravida. Duis convallis convallis tellus id interdum. Sed euismod nisi porta lorem mollis aliquam. Adipiscing commodo elit at imperdiet dui accumsan. Turpis massa sed elementum tempus egestas. Ac placerat vestibulum lectus mauris ultrices. Etiam tempor orci eu lobortis elementum nibh tellus. Proin nibh nisl condimentum id venenatis a. Etiam tempor orci eu lobortis elementum. Sem integer vitae justo eget magna fermentum iaculis eu. Rutrum tellus pellentesque eu tincidunt tortor aliquam. Maecenas accumsan lacus vel facilisis volutpat. Vel quam elementum pulvinar etiam non quam. Faucibus interdum posuere lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipiscing. Sit amet nulla facilisi morbi tempus iaculis urna id volutpat. Tempus egestas sed sed risus pretium quam.

Viverra accumsan in nisl nisi. Auctor urna nunc id cursus metus aliquam. Amet cursus sit amet dictum sit amet justo. Aliquam etiam erat velit scelerisque in dictum non. Sapien pellentesque habitant morbi tristique senectus. Quis ipsum suspendisse ultrices gravida. Lacus sed turpis tincidunt id aliquet. Enim nunc faucibus a pellentesque sit amet. Tellus in hac habitasse platea dictumst vestibulum rhoncus. Nisi porta lorem mollis aliquam ut porttitor leo a. Mattis nunc sed blandit libero volutpat sed cras. Ac ut consequat semper viverra nam libero justo laoreet. Massa sed elementum tempus egestas sed sed risus pretium quam. Auctor neque vitae tempus quam. Donec adipiscing tristique risus nec. Pulvinar etiam non quam lacus. Sit amet consectetur adipiscing elit duis. Leo urna molestie at elementum eu facilisis sed odio morbi.

Odio ut sem nulla pharetra diam sit amet. Quis imperdiet massa tincidunt nunc pulvinar. Urna molestie at elementum eu facilisis. Ac turpis egestas integer eget aliquet nibh praesent tristique. Ultricies tristique nulla aliquet enim tortor. Mattis ullamcorper velit sed ullamcorper morbi tincidunt ornare. Dolor purus non enim praesent elementum facilisis leo. Duis convallis convallis tellus id. Metus vulputate eu scelerisque felis imperdiet proin fermentum leo. A diam sollicitudin tempor id eu nisl nunc mi ipsum.